下個月去歐洲旅行做下代購點睇？

有冇巴絲去歐旅會做埋代購？點樣搵客？
各位想買咩名牌手袋波鞋至日常用品都可以留tg
保證平過專業代購

有好多朋友住係外國，郵寄返黎比我就得，不了

保證？值幾錢？

日日成村cx空姐做，人地仲冇行李限制

Btw 有本事walk in 去巴黎買到h牌都穩賺既

買到d 炒款先有用

點搵客就唔知
不過你咁樣係連登搵客就好低莊

同一款野報價比ig shop平

入錢比你又驚你走數
唔入數就你比人走數

無乜so

各位買手袋嫌代購食水深可以留個tg我做爛市
我會去到門市影相有單有據

你坐business ?

我有門路啊

之但係我做咩要話你知

係呀 點估

拆比你

諗住如果坐得econ就咪住幫人搞代購

比人爆喼一鳩偷撚晒